有冇巴打玩psv玩到手指痛

為左一隻persona 4 golden入手psv，次次玩幾粒鐘，左手姆指就痛到仆街，玩其他機種好似PSP NDS 3DS wii PS4 PC (用XB1手掣)都冇試過咁， 唔知係咪psv個冬菇仔設計不良呢？

有冇巴打都係咁？ 有冇解決方法？

冇 玩得好開心

Psv勁唔好拎
買個手柄先可以長玩

Btw ,我都煲緊p4g

類似呢種

煲到邊？
我只差2.13救瑪利。

已經safety，任何救人迷宮一次過完成，唔做迷宮支任，都做唔到全commu max，差人妻、阿婆、狐狸、瑪格麗特(呢個條件太了能，一早已唔打算攪)

PSV粒姑真係垃圾黎

反而係唔慣啲掣咁細粒，唔係p4g我都唔會買

買個套笠住個蘑菇，再加多個手柄殼，可以延長玩嘅時間，問題係帶出街好唔方便。

啱啱打完熊熊
呢排太多野玩 我上年玩完p5開始玩 但㡳火玩得極慢